你地鐘意啲好on9好多嘢講嘅靚女定好內向好怕醜嘅靚女？

[下一步升級行動] 點解唔可以有第二次佔中?

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

鐘意會鐘意我既靚女

你

多野講既人好煩
靜啦

唔講嘢嘅人好悶
嘈啦

唔睇id差啲叫你地結婚

咁無。。。

毒撚性格既男仔就鍾意多野講，on9既，不過係現實邊有得揀，係女就得

鍾意靚仔多d

毒撚性格嘅男仔=即係你

gay唔該出番去

Both

係靚女就得

我鐘意絲打你

叫你揀就揀啦

情願多野講 少野講真係無從入手

平時對人怕醜 對住我就on9

但你同佢講嘢望住佢怕怕醜醜咁笑唔正咩

我絲

我鍾意大波嘅靚女

假設兩個都大波

絲唔該出番去

我全都要

睇吓邊個肯俾我揸

仆街仔抵你冇女溝

你威

一個主動引9你揸 同一個怕怕醜醜比你揸

一隻手一邊啦

恭喜樓煮

屌你老母見到呢句就個奶屎潛了

怕怕羞羞正啲

u cant hide

鍾意好聰明可以同我講野好有話題嘅靚女

樓主幾高

[緊急置頂] 有絲打睇唔開 救人！！！

[size=5]幫手推呀!!!!!![/size=5]

靚女就得啦屌

小朋友才做選擇

怕醜内向好啲，唔鍾意嘈

仆街了好怕怕

巴打有啲特別有內涵最正

救人呀

自己都內向 想要個外向女友

其實男人鍾唔鍾意聰明既女人

邊會有啲咁嘅人

121mm

推咗

你拍拖係咪會約人去圖書館嗰啲嚟

因為你得2個極端揀
我寧願靜都唔要嘈啫

我唔鐘意靚女 ...

兩者我都冇份

兩個都要

但其實內向熟咗都會變on9

ok

你鍾意babychu...

多嘢講 唔洗自己諗講咩

但怕醜妹好正

我講真......
平胸又普通樣先會有嗰種全世界得我可以佔有佢嘅感覺

對住陌生人內向
對住我戇鳩多野講
好怕d對個個把口都唔識收 好易對其他男仔玩到過界

內向不等於怕羞
靚女不一定外向

認真答 怕怕醜醜
因為我都怕怕醜醜 如果可以日日互相對望 心靈交流 我覺得已經好滿足

怕醜點會對望到

唔敢直視 笑 面紅
可以有好多種反應

2個都怕醜呢世都唔會一齊到

屌最尾咪又係靚女

咁文青去圖書館

點會冇

點會有

why not both?
前者做朋友
後者做女朋友

Agger

真係唔好制 得果一刻正 之後相處好辛苦

鍾意on9 好多野講嘅靚女
可以搞到我都on9埋一份
一齊on99可以笑到癲
同埋呢種女仔好玩得，好多野都唔會介意，無咁易發嬲。
佢黎m果幾日就會靜少少

相反好內向，唔出聲果d女仔，成日會覺得佢係咪有心事？係咪我做錯d咩激嬲你？成日都要估佢諗緊咩，好撚痛苦

好內向好怕醜嘅靚女
然後令到佢淨係對住我唔怕醜

on9係講野on9定頭腦on9先

鍾意靚女

大家一齊黎討論下呢個集資方法可唔可行

我鐘意男人

我要晒.jpg

🌺

on9

真係忍唔到...connect咗

不臭雞gold digger, 不公廁的話
Why not both

我on9內向又怕醜

男朋友好似有d嫌棄

有同感

唔好太內向
如果因為內向而唔講嘢，有時好難了解佢。

移民啦 香港冇是咁的